見到寫真可以電子化 我覺得我地ptgfc都可以電子化我地嘅專業服務

電子ptgf
故名思義 通過網戀比你有女友嘅感覺
服務包含
電子拖手 50
電子kiss 100
電子hug 150
電競陪玩 100/hr (專業)
電影 電視劇陪睇（慶餘年收平dd) 50/hr
+sex cam （1對1/1對多) 500/hr 歡迎donation
amsr 叫床 200/hr

歡迎各位娛樂台手足支持

冇隔空打j

仲有陪玩switch 陪玩電話
等等
適合家居隔離 wfh嘅你

sex cam

叫床一個鐘先得200都唔易賺

可能會record定一段到時候咪嘴假叫
睇客靚唔靚仔

其實d畫一般，咁都叫有才華？
我大學冇讀arts 不過ce A, 畫野唔叻，但要畫得好過佢唔難

跟住錄埋自己d sex cam擺上網賣
唔鍾意互動/1對多嘅
可以買video版
好似補習咁有分live同video版

哇 ce A ho勁

普通想你嗌我聲老公豬收幾錢

你嘅話唔收錢

人生無憾了thanks

想做n房女奴？

想聽你叫床1hr

bro 你下次貼一張圖咪夠囉
你個個post都貼金剛棒
有冇諗過我唔係盲的

樓gn號房性slave

尊重啦

好撚gay
影響市容

屌你老母啦尊重尊重